係灣仔嘅朋友，我地去祈禱啦

警察應該唔會攻入教會

琴晚個政總祈禱會搬左去果度